In this study, text mining methods were applied to the data collected on Twitter. 
By combining text mining with data science and data visualization tools, data is made easy to understand. 
Sentiment analysis was used to analyze whether people's posts were positive, negative or neutral.

Bu çalışmada Twitter üzerinden toplanan verilere metin madenciliği yöntemleri uygulanmıştır. 
Metin madenciliğini, veri bilimi ve veri görselleştirme araçlarıyla birleştirilerek veriler kolay anlaşılır hale getirilmiştir. 
Duygu analizi ile insanların yaptıkları paylaşımların pozitif, negatif veya nötr olma durumu analiz edilmiştir.


